究竟agger既'ger'真正發音係咩

身邊班朋友有上開lin登 好鬼鐘意講Agger
但係有啲fd將Agger 既ger讀做'架'
另一啲fd就話讀ger做'jer'
咁如果讀做'ag架'嘅話 ginger 係咪應該讀成'gin架'？
又如果讀做'Agjer'嘅話 move like a Jagger 係咪應該讀做'move like a 揸jer'?
有無英文撚可以解答下？

咪agger囉

讀開ger 聽到人讀ger我一定笑鳩佢

Agger

Daniel agree

兩個g

硬jer

Move like 渣ga

上連登就咪鬼同人講

我就投Move like a jagger一票啦

發揮下你嘅創意
對你自己同其他會員都有好處

我讀開ger 有人讀開ger

呢架

阿嘅

Aga點讀咪咁讀囉

話你on9怕你嬲

開嚟見我 廣霖

Daniel

痴線我身邊啲人個個都讀ger 使乜爭係ger定ger

Aga

on9
你嬲唔嬲？

瀝㗎

Nagger

架順口啲

雖然Google translate 都讀架
但係我個人傾向讀jer多啲

霖仔 收皮未

Hi Daniel

我讀開agger

渣ga

讀開 ag鋸

讀音係廣東話嘅：
呢架
同啲黑人講佢地會明

好似係艾格

gə

艾加知唔知邊位啊

平時鳩讀開"呃架"

讀開Agger 唔知有幾難讀

我成日讀錯做anger

讀開 'Add ga'

唔知係咪真心左
Daniel Agger個名點讀咪點讀,唔係出處係呢到咩?

Beggar 讀bec架
Nigger 讀nig架
Agger 讀ag架

厄嘅

怪就怪在通街都識講agger
但又唔係個個有睇波

Google就讀Agger
Siri就讀Agger
我就讀開Agger

你知agger呢個字既來源咪知點讀囉
我就讀開agger既

好似係agger咁讀

Nigga

我讀開 a Lin

渣架

Germany 讀jer文莉
Agger 咪讀牙jer

aga

一個g有機會讀ger或者ger
兩個g連住就一定係讀ger

痴撚線jer都讀得出

唔識Agger好心咪讀

有人讀agger, 都有人讀agger
不過我通常讀agger

艾加

on9 讀agger啊
邊有人讀agger架？

er點讀 ？
前面加個G音咪得

利申英文U

點解唔讀返agree

Dagger
Agger

傻閪連艾加都唔識咪撚學人跟住講啦屌你老母

咪就咁讀返agger

咁大個人agree 都打錯
恥笑開始

連登真係冇野多
on9仔最撚多

屌我讀開anger